[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (174) 脆皮柒達想乞30石

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技：
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

Q&A
Q. Check有無免費升技？
A.
揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
改良版

Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 無條件右下 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號(非禮巴版本)

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |
限の実装日|
新卡実装日|
龍珠課金榜|
月計課金榜|
完整TIMELINE|

潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用

fd list
google form

excel 表

lm

Lm睇part3出35

Z覺醒元氣玉孫悟空

如果連續出必殺，係唔係可以buff隊友兩次25%攻?

未試過有part3

係

冇part 3啦
呢轉特價石去到10月4
完㗎喇

頂傳唔會有30石啦，頂傳嗰種掉石落大海既感覺唔會太多人想課

冇晒老界 屌

全王

傳說pool好伏，但唔抽又儲唔到金幤換LR

又中？

你啲運返哂黎啦

係 1潛

還緊息啦

又老界pool全王？

做乜鳩嘢事

又炒 唉 食屎啦隻閪驚

海底撈月中 差d收皮

隻柒達廢咪比你中到突
我記得悟與菲果時我都係咁 係咁中

講起又似係

下個月出變身大王

又金菲

界藍悟應該9成9做柱

屌老母又係超
幾時先出gt系列

都估到啦 首先菲利有至少兩隻可以出
天使菲變天使金菲同最終菲變金菲
最終菲變大波菲都仲得呀
幫佢地諗埋啦 出埋塔古馬同埋個參謀整聯合技

力之大會菲利可以玩組合技

活潑女孩可以入比迪麗+飯
女校男生

LM脆皮達

留名睇海豹

出技大波 51 baby
就係唔脆皮達

2潛都成碌柒咁
要出必補防都算
屌你唔夾悟空又冇氣
啲攻頂盡400幾萬 開主動技先得600萬頭
對比nlrooo 布歐兩潛 唔講真係唔知呢隻係2020嘅lr

差神次元
留五個道具入last 關
開個維斯，中兩個必返出嚟

歧視大特
特杜唔計

特舞

因為交代一向行先果陣為準

差女人融合混血同邪惡龍
依3關係咪得融合難？

下年周年咪GT
XXX
超4
XXX
超4
XXX
超4
定律黎

唔係點會俾你咁好運抽到2潛

新嗰隻物語悟空潛咩好 有全屬性拔群係咪主連副會好啲？

講緊出限
而家啲新卡唔係超就係z

GT 有咩角色值得出限
下年應該會出超17號倉管版

混血會唔會太易

大把未出
17 baby 一* 超4 呢啲大路嘢好耐都冇出過限

4關都唔難

超2達係咁上下啦，跟番劇情姐！

課哂特石第一次咁心痛。求安慰

融合好煩又要拎暈

搏

會習慣

咁就三千蚊

CLS⋯⋯夜晚再抽250石得5張保底垃圾SSR⋯⋯全日埋單900石得一張最後拼圖，連張M達都唔比我

我玩鬥攻
冇放悟格鬼

問心俾M達你會開心d咩

dktv話好多關都岩岩好嬴
渣ga

問題係 r芝芝進上去嘅少女芝芝係活潑女
但體屬果時少女芝芝唔係

課哂特石中左三隻中個下只會屌岀黎

一來我仲未持有，想J下新必殺動畫
二來點都好過中堆已彩陳年舊SSR

夠氣總數140%防喎，舊雙門神都係120%
都係好脆？ Lr 3圍有100%防已經好硬下應該

點打
我同佢鬥攻慘死幾次

技拿又MVP

An機又做free rider

an 機好唔好意思架

以後乜撚野都單抽算中就中唔中罷就屌你老母

不如cut撚左an機營運

An撚剷game算啦

吹呀 免費石中曬唔洗課

好彩單抽中左隻

玩an機仲衰過玩國服

超2達竟然乞三十石成功
上次潛飯咁勁都乞唔到，係唔係LR真係差咁遠？
定係d人想玩合體技

雙平台第一未？

潛飯你要明白係3.5e之前，D人留哂力
027個必殺動畫算幾正，同埋個主動技又夠經典
係有D吸引力

合體技初初以為可以多招技好似主動咁
而家當必咁出

布歐篇嘅比達真係最吸引

估唔到依隻紙皮達都引到咁多人課
不愧係比達

但上年變7好似無上第一

M達>>>天使超2達

0潛真係好撚脆下

可能因為大家第一彈抽到無哂石
所以又引到人課多幾野落去

比達拍落力ooo計唔計？

佢好似要出左招先食到氣力個加成。。。
所以放頭位會好廢
明明原作比達係用黎放頭位送頭

其實之前周年出rose都低防，都要開技加防
不過rose大力過隻比達咁解

計

總之係「魔人布歐篇」入面有「孫悟空」三隻字都計數，所以力ooo、知ooo都計

唔係咁on9 呀...
唔出招食唔到個加氣防

力ooo有減傷放頭咪岩數

An機班賤種

終於中

係咁 但越後加條數越大 咁先勁
攻防都last minute +70%
=必殺大幅加成差唔多

Pin加頭po啦

打歷史關都俾人打到啪啪聲

屌原來唔磨佢咁易打
留到DK氣入第三關
體貓一下轟落去4隻殘血

知悟格零突所以冇用

on9 我係咁用兩隻力極意 知神悟 維斯搏閃
搏咗半日 打咗起碼30次都差咁啲
一轉神貓 體booo 過撚咗

大幅加成 我爆24氣600萬頭
但真係好難出必 你又要夾悟空先出到
我夾知025同知35 兩個都6氣

仲要刷十場
大家刷邊關？

點解咁都要打30次
我都有用極意同神悟 2次就搞掂左wo

冇計啦仲要易爆氣就會太完美 張張卡都要有啲制抓，靠轉珠去出必應該係大家覺最煩既限制

我仲差少女
一定刷布歐篇 瞇埋眼都贏

1000石唔中

冇人掛力八婆同技八婆

邊使？今次打完10就完

比起近排啲lr真係差咁啲
玩布歐篇隊 同全隊啲人都唔夾link

屌 係喎
btw你仲差邪惡同咩

差融合同八婆
八婆冇隊友

高確率閃避 一係閃普攻 唔閃必
屌佢老母 一係就連閃 一係閃都唔撚閃

屌係喎
咁可以試玩

用佢俾個隻都可以呀

我掛俾你 兩隻都彩

出到三次D 必殺

42分鐘

蘭芝幾勁 好玩

差最後大佬融合
聽日先再打

我都好慢打成廿幾分

課左？

係 比達fans

希望你最後會中，聽日拎30石就中

三隻免費lr都cls
頭位體飯400萬，中間知悟260萬，尾位技父子460萬

我900石唔中，放棄了
希望師兄你免費石中到

抽到心灰得一張未持有 開突既得rose叫有用

屌融合差少少過
隻lrbxxx點咁多連擊唔肯連多下就贏

嗰個元氣彈活動點玩法？

唔支持bandai 姐

請問有冇人記得呢張撒旦邊到打返嚟？

石抽

呢張神卡
勁撚到癲
高防高確率回避同氣絕

終於肯連
其實唔難，畢業

新既物語極限Z要點組先打得?
揀到第5隻唔俾揀

1 2關都有必入嘅卡

你老味
終於中埋新雙人

抽多個十連又係體三人波

真。極意撒旦
抽先有

畢業too

跳舞全部都低潛有冇得救

#106

佢連舊力xxx都0潛
升埋隻知悟格可能過到
但你預要試超多場

同跳舞好冇緣
睇嚟要等過年step pool補下卡先打

依隊勁撚到癲
未試過打超難唔駛啪8仔/蛇姬回血

試下打快d

打埋其他先試
而家磨緊女果關

抄隊過左

又唔見4k

用隊on9野塞3隻免費lr一個回血過左

Lr51 變16號高機會心，係咪潛連閃好啲

快啲派三十啦

又課？

暫時同牙肉悟最夾link，有布歐篇悟空出場就13-14氣，應該最好排位都係 力ooo 027 牙肉悟/技27

冇布歐篇悟空真係會戰力減半

借技金菲or lr技大布

轉ed 好似有加

技金我得1突，掛比你都無用

仲使唔使要？

唔知今次第一會唔會送三十石

發現極限戰鬥之路難打勁多

Ps5

岩岩先知cp卷池都會出LR

香港首輪好似無份

差幾日姐
除非你話香港要跟大陸鎖區咁就買水貨

堆首發game送都唔屌

買wifi

師兄你要就加我啦，330026539

好似得隻Spider-Man 似樣

Bamdie想唔派？

仆街我無晒錢
點算

Game 錢

eza

demon soul
黑鬼gg
batman
不過唔會衝首發

覺唔覺未過晒超難唔好同人講自己唔係新手？

笨大係咪當睇唔到

eza任打

賴過ps3 首發，係咁lur 碟出黎
同埋啲game 未係咁吸引就都係等半年後先買

過唔到超難只可證明自己唔係歐洲人wo
非洲人卡抽唔到 連擊唔到 迴避唔到 氣絕唔到

係，已經跌返落第二

屌！！！！！！

我係新手

原來下個月隻大王係變身13之後，差唔多成年既極系限定(W POOL唔計)

12點都唔派係咪真係諗住只上過一陣唔計？

想佢出隻變身斯路

新手x2
純屬關未過極技 新出果埋都廢事入關

有老界換點解唔打

廢老多到射

上年10月出左佢阿哥
隔一年出番隻細佬比你

屌Bandai似乎想當無件事喎

Bamdie:上得幾粒鐘唔計

派左啦

點解又係三人波
屌佢老母咩

買無碟版可能無事

派息了

射左落海

非哂命...
半年以上無online , 一次10抽就咁
不過都係好小玩

哦！

隻撒旦好好用

唔抽了
三抽應下節算
得隻三人大波，點解唔出51畀我

今日閪節呀??
派石都算竟然仲派券

貼圖咪曬命囉 解咩釋啫
屌 兩隻都想要 正撚樣嚟

仲以為3潛

咪抽啦 2潛夠用唔洗彩

Copy成功

應該係之前w pool雙平台第一派
但估唔到滑鐵爐，宜家有第一順便補返塞住你班蛋散把口

融合你都過到
依關濕碎

最上次係傳說POOL抽到LR就係上年51
岩岩好一年 一年都冇中

我想要51
斯路隊最後拼圖

唔係呀,我淨係拎左四關石咋,其他仲試緊

OOO同比達邊隻有用D 想揀一面射

一張就合體 一張就傻閪
做人做狗自己簡

一定ooo

其實肥婆變身前都幾正

打功夫果隻得意啲

佢變身前個卡面幾正

但一出場就

集氣要35券中嬲悟

界王悟

睇fd list最少人過左既居然係復活戰士，仲少過融合

MR.撒旦

抽脆皮達抽到彩咗界王神

唔難喎
我兩take pass

隻師徒札究竟識唔識閃
打耳環關未撚閃過

新手想問宜家係咪點都儲唔到50劵？

我磨爆左佢
係咁減攻

勁野黎

呢排入坑應該唔夠50
但冇保底
抽1 7 50都係一樣

咁抽哂d劵先 唔該巴打

都係會出SR,唔好妄想會有好野
有好野係BONUS,要感恩笨大

聯合必 攻擊中有第七宇宙悟空
發動可能

大王幾時有主動技

肯定復刻八婆或力界藍

蛇姬有冇得刷??
婆婆仲未有得換

想問-35%傷果隻龍仔有無得刷?

未變身果陣兩隻手
5 1

唔該巴打

屌奶星0ssr都夠膽死

我期待佢個變身係還原依個

呢d一見到就要買定
起馬要買到4 5百先

我睇到以為係美少女戰士變身咁款

抽完 都係得兩張垃圾SSR

撒但係勁

要ssr咪要還神

升個隻撒旦要用咁多錢
竟然會唔夠錢用

冇日日打錢咩

EZA任攞
仲打乜鳩撒旦

撒旦而家好似350萬一次
應該乜都夠買

邊有人好似你咁關關幾百層

玩左好耐都唔知
技金菲呢round係擋緊9成定5成? 應該點樣睇?

宜家有加成呀，350萬基本，加成獎勵3張金撒
1分鐘唔洗最少有750萬日日打 wza等到又歸零先堤款

B記真係好撚on9

lr悟爸抽到彩撚左 咁多lr我都冇 次次中親都係佢

我8隻

冇人留石抽變身菲

bot n年前已經彩

原來應咗

突然醒起有個玩法
用隻力耳環變身睇到對面邊個位出必
再SL變番做未合體前唔知會唔會有啲特別戰法

變完身可以SL返轉頭架咩?

算吧啦
用力耳環都好難輸啦

可以啦 佢SL個時機係你撳完珠之後
撳珠前所有行動都可以再黎過
ps大炮都係咁

睇下啲人打超難關會唔會易打少少姐

開左維斯 隻力耳環係新超難關俾速屬打都係扣雙位數

啱啱先用完

比多個諗法姐 鬼唔知可以直行咩
咁唔知邊日岩用 用到咪用lo

長關反而有用
太早合體頂唔到10turns
早期開技再sl可以免費睇有冇出必

睇回合開始血量

屌柒上加柒

00秒，出長波
中baby 都冇乜反應
最尾Kary 嗌咗出嚟

就算係自己友都要負評

恭喜中到好嘢

我真係恭喜你 終於可以玩第七宇宙

我dk mode有陣手殘㩒錯 會出驚重新㩒

成日都係咁

十抽中2隻Lr究竟係咩感覺

android有無第一

你講緊笑話?

kary0潛用唔著
反而BABY有用

Baby好撚勁 1潛打到啪啪聲
又高機變身救命

希特真係好廢 下下俾人打十幾萬

基情滿瀉

有時搭巴士dk mode會鄧到一吓都撳唔到
之後sl大法嚟過

乜超難關可以用石復活咩

中bug
另外曲線曬lr

飯布放頭好脆下

頂傳pool一次過還返哂喇

唔知揾邊隻頂好已經食左維斯，中哂兩下必冇計

試吓食石

試左喇諗住偷雞會彈返去入game畫面

佢食唔夠7粒既情況品布最高防啦

應該有第3彈？未有第3代限eza消息

好想hero快d復刻，要時界王神

Eza跟變身金菲啦應該

姐係完左了今次個大節日

又唔係億下載 算得係啲咩大節目

「當」3.5億

又派10石

又中魔童

28劵又全炒 ssr都唔多隻

終於中埋上pool見到個個都中係得我中唔到

中左兩隻rose，一隻力45都ok

D ROSE已經多到唔想要

28卷all sr 同 r

第三彈

又射50落海

中埋即係中左下pool
我冇追下pool3轉冇就冇再追

+1 lr知rose多到唔想再要

突發第三彈出Lr 品

咩年代呀boss link仲要控血
未全10link都起碼10 boss link

都唔知你地做乜鳩

連果兩隻m字光頭佬都有免費卡
強烈要求第三彈出也門同佩佩嘅LR

呢度應該無人係2邊都唔中。
仲要係好多人中2邊

大把人唔中 不過唔中冇心機追po姐

再嘈就放隻未dk比你

終於中金屬古拉

唔中有咩好討論

合體藍頭出m達
慘被撚

冇你咁癲,我講緊力同速個兩隻姐

屌 唔記得打CP任 拎唔到最後個step

正
有柒達

差神次元同混血仲未過到，請問有冇平民隊可以扮功課

po黎睇下手上有咩

我都有 但係拎少3石同7張劵

諗住落氣絕人試下 點知真係過到

混血揀人隻潛飯贏到

擡錢掉鳩人

較平民

神次元

混血

冇課長咁齊

知黑悟重有得潛

留名睇eza47勁過力47（唔計隊長技

有呀，不過開得一潛唔想浪費漏斗

漏斗就係拎黎用

屌漏斗隨時有得換啦

阿婆成日有得賣洗咩慳

好的，咁我開右下潛連擊先
咁係咪用速札做隊長？落極角隊員？

d乜撚野高確率氣絕迴避全撚部呃人既屌你老母

唔計組唔夠6個人
發唔發覺唔可以自己角色一隊過超難關
嘅角色都係垃鳩圾

短關點會落nblack
我樓上貼咗隊
除咗力維斯之外你都齊

高其實得50%

混血算比較易打

無防無輕減

我21閃都好少真係閃到
睇其他人起碼閃到三次
我嗰隻就得一兩次

體bo有減傷

課長又曬

超高都係on9

無野打，打超3達升技

都係人品姐 我成日都閃到
所以話做人一定要存好心說好話做好事
好似我咁

屌
魔人篇點打好，尾關速屬打落天使ooo到好痛

好易啫
咁多減傷角
用lr丹布拿又有氣絕封必

有冇隊參考下？
大亂鬥張卡？冇換到

點都換一張返黎先,然後再睇下使用率先再換邊張拎黎潛
我連上一個極限戰鬥之路都未過哂

魔人篇差唔多係最易

Copy成功，差神次元

魔人篇我用新刷隻撒旦布歐同超35好好用

咁我極限左先，未搞

查實隻比達叫咩好
07?
天使達?
定真係叫脆皮

用呢隊打好似賭緊波幾串1咁

魔人篇有隻極意撒旦同新天津飯就贏
呢兩張key卡

紙皮達

地底泥2號

其實我覺得佢都唔算好脆皮姐
起馬都有加防丫

俾而家d減傷寵壞晒

定叫冧巴溫

脆皮算啦

食完珠有十幾萬防
排頭位就小心俾人先攻

當佢必殺技發動先加防

我借人leader打過一場(用變身柒leader,帶張體2悟夾聯合必殺)
唔失禮喎，平衡版lrrose

讚定彈

知rose 唔係hehe喎西巴

防同rose差唔多，除左果1回合大力過rose之外，rose全程大力過佢好多
特別係而家boss link唔使限血
Rose唯一差過07係氣力上難18

相比起近期出嘅lr係差咁啲

我知呀 我冇抽到果張
所以想知係咩評價

好大力，出完技有少少防，出技前玻璃

我成日唔夠氣

係，要食8粒先18氣，都幾難

不過玩得佢都係扎隊
扎隊另一邊唔缺氣可以留珠
但唔夠冇腦

想問點解全隊已有龜波
但都冇加乘?

夠12氣先發動

你唔夠氣出必殺果時
啲人仔動作有冇一次出過龜波?

技究飯真係好撚柒勁
冇用道具 啲必車埋嚟都接到實一實
變身之後仲可以氣絕
好撚想要呀

我都係，呢關都靠天下一隻飯做盾

027

無校服飯

邪惡龍好難過,認唔到陣容可以有咩改變

西多巴小心下次啲閃唔work

抽唔到之後完全唔想on

基本上見親都一定要有6星龍, 2隻LR超四

我冇六星龍都輕取

我見有人n45 sub 六星龍

想佢自己諗下點解著唔到link炸

我用埋4星龍

D體又冇撚用
又要刷link

唔一定

Lr布真心勁
封完必基本上贏咗

點解你地打得咁輕鬆 就算同你地一樣隊到都俾人打幾萬 十萬

隻學生飯仲好用過力究飯

你做測試員咪快囉

。。仲講緊 都話用咗兩場

除咗神次 冇一關話真係好難

融合

唔覺 落咗知悟格免運個隻 好easy

暈到2046 咁啱又抽到新悟格

今日有時間終於清曬
又養生了

除左體xxx 其他都係得1潛左右
要升link 先夠打

Good luck

關關都好易 典算

你地課到咁 點同

純粹話難打都唔得
都要俾你串 係我用過兩場外掛 你講到下世

你地勁 我廢點同

咁嬲做咩

唔知 同班on9嘈緊 or

Sor 個人好似睇咩都唔順眼咁

本身你用外掛我都冇咩想講架啦
反正你又唔係拎出黎話好威豬咁周圍講
但係比人抽水就預左架啦 冇得嬲架wo
因為你都真係用左外掛 都冇計

已經過哂嗰三章劇情同練滿晒d卡 點解仲係無極限z既

用咗兩場 又唔係用到依家
我係仲用緊 唔洗話難打啦

物語所有難度要打哂一次

冇架啦 都只可以吞左去
始終打機用外掛點都係一個大忌

已經打哂 解哂成就 但重登都唔見

呢D野柒左就一世嫁啦
立花都俾人抽單抽水抽左咁耐啦

係挑戰果到wo

我知呀 因為之前杜拉格斯同黑悟空都係嗰個位 頭先再重開一次終於彈個pop up出黎話開放咗

用得外掛預咗比人笑足咁耐
仲要個名洗唔走 仲係個排行到

遲來既單抽藍天

用外掛呢啲冇立場反駁冇計

其實你係好多下十抽轉更加多下單抽啫
有乜分別

冇乜抽
關都未打晒
刷緊fgo

有六百金幣喺手，LR立巴值唔值得換？好似冇乜人講呢張卡？

出現了

照屌pls

唉...十抽撞柱中m達
仲要見到上面單抽王中大獎
好撚灰

非必要

唔該晒，咁就留返啲幣先

講勁之後嗰三張勁啲
尤其技G Lin

明白，其實因LR卡只欠呢張，但換咗落唔到場又好似浪費咗啲金幣

岩岩試左都4-5個鐘邪惡龍篇
如果搵唔到六星龍fd應該過到機會唔大
至少你都仲要有一張lr45/47先得
都已經諗得到嘅組合都試過 就算升埋啲link
我覺得都只係4成機會過

你係試緊冇lr陣？

yes 雙一星龍 中間唔放lr可以用嘅人唔多
比較擋得嘅有4星龍同埋47
我自己就keep住 1 4星龍 1星47 咁打
之後果兩個位最多只有超4跳舞比較好少少
fp45 元氣悟 阿包都唔算係一個好選擇

你地有興趣咁磨就磨啦下

桃紅

超速vs極力咁難打既
反而過到vs超力

其實唔難

好撚難

我應該都算齊隊 但係打得好辛苦
應該係無坦 悟飯都好脆

Vs屬性係得超速同極技難
好講運 一係要升link
高潛都好易死

有冇一年

速勇者幫到你
有50%減傷有減攻半血有巨大化

極技難過超速
超速可以一剔過
極技唔得

咁多關真係得極技最食運

極技難係因為角少選擇
超速係特別難打

其實唔難
留1個道具尾關就夠
即係前面可以用7個道具

想問問各位
打d超難關時
有邊d角色係推介，例如會疊攻/疊防
有時d唔起眼角色，會有呢d能力……

短關疊得幾多下
自己filter 減傷，氣絕，封必，閃，回血呢啲技能
金菲，邪波呢啲有得入都必入
仲有知悟天+技細杜呢對combo

主要留意係氣絕 封必 減傷能力
一隊有2 3個就好好用
之後執返啲隊長隊員高攻防就得

thanks
filter下先

知道
新個d超難關成日輸
打到想掉手機

撒旦自在極意功都好用

巨大化食唔到隊長技 好撚搵笨柒

呢隊玩運氣
撒旦最坦得
相反兩張悟空好易奶嘢

仲有減肥布歐
超速mvp
又暈又盾仲要識閃

依隻好撚想要
抽極都無

依隻普通ssr出左咁耐都抽極冇?

就係普通卡先難出
9萬幾張ssr

無
平時保底出極都係果啲大猿撒亞人
或者果啲合體垃圾卡
可能你data
好似我個朋友咁，抽極都無大獎速波

你地就好,保底成日出pick up
我保底出親都係依d 19

我淨係過極都過唔到用極體嗰關 冇乜卡用

咪就係講緊保底保唔中呢d
莫講話限
連實用既ssr都無

想要魔王 仲未抽到

係 頭先試左 巨大之後唔知想點

被動變身轉屬真係好大個bug

我狂出果啲大猿
融合餃子有成打幾
依堆仲衰過啲物語免費卡

減攻嗰張？

使咩咁煩正正常常咁打就得
尾關用隻鬼一個dokkan就完場
即係前面有7個道具你玩

用咩隊po嚟睇下

極體有好多紅石換得
體大波同體菲都好好打
係隻體古拉如果冇就煩d

組龜波隊打極都過唔到，咁樣9組就過咗

高機率閃同氣絕仆街死啦
十次得2-3次就唔好叫做高機率

極意悟垃圾
放悟空仔好過

我成日第二關已經儲到條dk bar滿左

唯有盡量唔食同食珠

土日係撳低左氣絕同閃個機率
睇反擊啲會心率就知

終於過到用超知個關
冇撒旦真係唔識打

仲有咩關未過 盡量試下啲平民隊
但都係冇人睇

達普拉

中到都冇老界餵呀屌

呢啲咁新嘅非限角
大把未有

抽廢老囉

串到 中曬啲卡用好多廢老

好多都好吸引 宜家最想要魔童布歐，好勁

我真係抽咗 原本隻脆皮達得17技

係我亂用 好似隻脆皮達頭10技都食老界

好悶呀 仲有冇人有關卡住又冇豪華人用

抽唔到 想用都無得用

你彩咗個隻界王神我都冇

中大獎 二三獎你又想要

係咪悟空要屠殺魔羅
唔再做大愛撚

超力，極力

神次元

剩係過到極知同超體

超力有咗超17應該唔難

過唔到

用baby做隊長啦
巨大化完好勁

有超17 金菲都有3神坦啦喎
你用咩隊？

Lr baby,金屬古拉，速金猴，超17
有兩張都夠贏

起碼打多幾集

應該唔難wo 試下先

邊度仲有得睇？

神次元之前有圖啦 自己抄下

冇lr baby朋友

混血無新潛飯，無知未來飯，無天下學生飯可以點打？

我見到呀,不過都仲係過唔到,壓血俾托波頂,但好多次去到第三開唔夠道具出返黎

我係fb gp睇

連登開口咩角都有

咁可能道具上諗下計 老鼠 芝芝果類試下

有冇變身杜? 有就都係果啲配搭

變身杜得120%好似唔多夠力
免費知悟格又成日氣絕唔到
我幾次衰尾關比大波轟番出黎

即轉
871744550

有無入呢兩隻？

我都轉咗
2613414033

知悟格最後被剋屬
入lr 蝶bobo
有暈有擋有回血

神廁我坦住過 又閃又封必又暈咁

有，可能我廢
搞唔掂
同埋佢地擺頭位未出必前都幾痛下，食超必都成廿萬

我見好多巴打都落維斯同界王神
但偏偏我兩隻都無
我發覺我成日都中唔到啲二獎

我都係靠人隻潛飯打曬 其他負責磨

1624298916

屌你老味維斯 閃唔到普攻都算
幾次都衰喺佢閃唔到必

封必很重要

神廁好睇你有咩卡
力極意有無？ 雙藍有無？吉蓮有無？

冇呀,如果有都過唔到就抵打pat pat喇

國伏

大獎都話可以等紅幣
二獎等七夕卷都有排未update到
搞到我有一刻想課紫石換新巴達克

無力吉得技吉

除非你冇17號同rose姐 但應該都唔會呀

有技吉都過唔到就打JJ啦要

唔駛打j 喇
終於過到

界王神真係好勁
隨便揀隻黎暈

想問下呢張貼紙可以係邊到打返嚟？

用呢隻xxx打77場就有

機率更重要

點解用維斯
用家姐仲夾

好少變超3 玩一玩先發現完勝體技品

體品eza 可能下下3xx-4xx萬攻

冇防

防有技三波lv都夠殺

拎張新卡去笑兩張兩年前嘅卡
係咪想笑死人

以為知品同其他兩隻啲攻差唔多
只係多咗啲防 點知

諗下都知個攻冇可能差唔多啦
知悟格出必 3rd大幅up 體技悟格兩隻11氣先超大幅up
知果隻出必就200% 技eza完先140 體就180
就咁睇差20%但乘埋啲link同隊長技肯定高一段啦
唔好玩啦ching

我漏咗講潛解度

超高確率閃
同埋幫破壞神加攻

神次元其實都冇咩特別
如果好彩嘅 我依隊第一rd1個道具就搞掂

最屈係仲有高確率氣絕

家姐夾破壞神好過維斯夾破壞神
不過家姐冇咁好閃

維斯啲功能多啲
不過唔緊要啦 贏咗了

都差幾多下

同樣係電腦果隻彩貓

冇維斯照嬴啦輕鬆

Fd list見人hehe隊都過到

我懷疑依個數唔準
維斯仲有攻50%up 點解會低過家姐個buff攻

打埋出黎，等陣

家姐好似係每個cat buff 20% 中2個40

係咁架咩

成隊限Lr過到本身就係應份
讓到幾張普通卡 天下一卡再講啦

單維斯

單家姐

普通ssr同天下一好多勁卡
布歐篇有校服飯同撒但，我試過入佢兩個打到尾關前都只係用左1個道具

都幾多香港人課國服
次次第一名都有份咁濟

普講ssr都係近大半年先係姐
天下一卡本身知大杜dk果期果批都唔係特別勁
仲有背心果張直頭未dk啦
都要睇邊啲先得 張速比古真心唔掂
我諗左好多情況去夾佢 on9卡一張

啲中坑唔識玩日版

我都係中坑

辣殺
咪撚學人打機啦

撒但好耐啦

下面果兩個pool課晒石都淨係中柱，原來要留啲咁既野比我

我冇體booo

貪維斯buff埋3號位

本身隻知撤旦就係防守回避特化
你估下如果係今時今日出 條ps會長到點
我都唔記得啲天下一幾時開始咁勁
張長髮10歲悟飯都好勁下

我呢懶鳩 天下一嘅卡好少 唔彩星唔想用

我岩岩照抄打左廿場都打唔贏，我係廢柴

我都打左個半鐘先過到
隻速界王搵佢擋你要先睇第一個打你嘅係咩
如果係技屬就算啦 如果係其他屬都可以搏下
始終打一下就全格檔係有so

我應該係用道具方法錯，要再研究下

又冇哂老界

大撚把

屌你有冇咁多新嘢

屌 射左500 石抽布歐都係抽唔到是但一隻

屌以為搞掂埋

啲lr要食19隻老界好撚多

串

試左幾次第1場吉連暈左先打，真係可以1個道具贏第一場，不過都係想慳道具出返黎好灰

終於中新ooo

到我單抽全王

神次，呢隊應該都算穩，之前試宇宙神次平民版試左幾個鐘都過唔到，呢隊兩三次就得

呢隊都係藍比古輸出，但搭比達加防，食必都無咁快死，另一面就維斯搭體貓，維斯第一位，但體貓有托波/女界王搭住，就算唔食招輸出都好高，特別係隻彩貓fd ，自己個隻零潛就細力好多

頭一rd 用左一隻龍仔，體屬個啲打走隻知先，其他集火打力

第二rd 用維斯加八仔，兩rd 已經掃淨三隻，一隻殘血，最後雖然淨返近八成血，但都穩陣食多隻蛇姬

第三rd 應該仲有一兩rd 先開dk mode，所以一下啪晒龍仔維斯，第二turn 開完dk mode 就差唔多收工，但再穩陣啲滿血情況下食晒另外既蛇姬八仔

中間電話無電之後先打返，時間應該十五分鐘左右，都算快

呢關都算多選擇，王牌隊都好多人用，三隻五周lr 放晒係第三位都好閃得

有體貓應該易tim
開as大力到爆
過唔到多數係用速扎/極意leader

呢隊攻守比較平衡，輸出其實得兩隻角，平常體貓/體blue放第一會好易死，唔放第一又唔夠力/反唔夠必，呢隊其實就算唔開道具既情況都可以捱一兩rd

食咗減傷道具都可以用體blue 擋
搏佢唔好食兩下必

新手入坑 依家有3個pool 抽邊個

最上嗰個唔好抽
建議allin第三個pool先
有全驚最強最泛用嘅悟飯

抽左中間果個了

練左張LR先？

而家新手送幾多石
建議重刷

135

有冇話中啲咩先入得坑

最好中兩隻lr或以上
上pool最好中哂兩隻雙人
下pool最好中布歐+悟飯
真係想玩嘅都可以上網買石頭號

有維斯暈角係好打d，我岩岩用人地隻lr吉連去到差1round就贏好想要呀

你有邊關想過左先呀 睇下幫唔幫到你手
要一兩日打曬就冇可能架啦

維斯仲有回10%血 同貓拍埋又回血
減攻防同封必 其實有都提高左嬴面2成左右

畢業了全靠三潛lr吉，真係好好用，又硬又大食

咁集中嘅

lr 吉應該算係傳說最強 LR
招主動暈全體

依家金幣 pool 最抵換

金幣好難儲
有個制度咁耐先得果800幾金幣
頭500換左技大波
早知換牙肉悟

仲有得開

竟然換技大波
中左咁耐 用少過10次

貪佢夠型
不過我除左打超難都唔會用佢

有咩問題 超難關用到已經值回票價啦

超難關都無用佢 得0潛 用其他代替左

我都畢業了

啲新卡例如力lrooo, 技究飯真係好屈
西遊悟第一次刷個陣啲關難打好多，正係邪惡龍篇呢啲人品隊基本上齊卡都要試好多次先過到. 但而家兩隻lr 47 45輪流開主動技，加埋封技氣絕嘅6星龍，真係好穩咁過

勁還勁
個樣真係趕客
準備換力極意

有邊隻非限lr叫常用
ko悟萬用之後仲有乜

8婆, 每日打龜仙人
宇宙生存篇 第6宇宙都有佢位置
力大波打天下

兩隻八婆免費 石抽嘅都可以頂到5個位啦
都已經唔一定要有張lr
打龜仙人都叫常用 咁細路lr宜家都可以叫常用

悟飯同kary日日要打拳機

脆皮達 日日聽佢講格古洛number one

明明 ET 樣好得意

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

用途唔夠多力極意冇咁大力但係閃得
好多隊又入到 汎用d

力極意好飄忽
有時打得300，有時打600

宜家只可以盡做 但要嬴先可以正史到
改歷史支共都唔係第一次做
但我相信正常香港人都唔會比佢改到

佢外宣啫⋯⋯
你見佢而家一定有英文版

唔係話睇少佢地 但成年之後先做
依啲外宣係比啲唔知香港咩事嘅人睇?
但成年都唔知咩事會唔會無啦啦去睇你條片
只係咁問下姐

做好自己，慢慢對仲係乜都唔理既人灌輸真相

你又唔好話
全世界一定有大把人唔知咩事
佢做呢d外宣一定程度有用

逆地而處外國邊度邊度有事
香港人一樣會一知半解
睇左條片就會先入為主左
老共都係想咁

我明呀 主要係成年之後先搞
我覺得會唔會慢左少少
定因為佢怕武肺啲人想搵支那資料順手搵到香港反送中事件

我諗係因為件事攤凍左
一黎搏人記憶差易d混淆你
二黎件事仲熱黎搞會有大反彈

今時今日都唔理有冇民意反彈啦

佢唔係驚民意
係如果一年前出呢d片實引多人上街抗議
怕難控制啫

我同意
宜家搞少左好多人反坑/report/網絡反制
好多人已經開始冷淡返大家都一定感覺到

大家加油

求大量lr技大波好友打超速
id:871573726
同埋想請問有冇穩陣隊介紹
冇技拿迪斯是咪冇計

召喚西多巴

賭下運氣

極技冇拿迪斯唔會有穩陣隊
只可以搏

睇下幫唔幫到手

邊到有得打

多d幫襯阿婆

任買

d圖係咪冇辦法再高清d
縮圖高清 一打開黎睇個個都矇到咩咁
2020了

你指乜野

就係冇LR技大波FD

又射左50落海
想要51同技吉

文森冠係咪冇得收返嚟？

屌 sor

好矇
d鋸齒好明顯 咁樣點J圖

唉...LR悟巴仲有冇用？
我最想要LR斯路/極意，可唔可以整隻黎

單抽出奇蹟

.....聽你講國服去左單抽
中左天使達

真奇蹟

但我想日服中多d
成日中埋d hehe, m達, 小朋友同悟巴
新個d都冇中過

終於過到
凶險到仆街最後一下1潛大魔王打唔死悟天下rd就死鳩硬

轉玩國伏囉

清多d超難關再抽
希望最終會中啦

0突借比你都無用
利申：自己過果次都無用自己隻技大波

極力起碼打左20次都過唔到 有無高手指導下

用小舞 mvp來

幫你試左

平民隊其實唔難

再試下先 尾關幾次試過用+50防再用埋維斯都一turn死 打到灰

尾關用dokkan就完場
我唔記得帶鬼，如果有帶就再慳一個道具

恭喜晒

1點拎完20石又有得射
希望有得做海豹

新黎報到 多多關照小弟!!

一定會
即扑

又block得

可以扑海豹了

最想要果兩張lr比你一下就抽鳩曬

我都試過160抽無限定 得一張天津飯 手下留情唔好block me

等咁耐 終於有海豹扑

未見過啲新人咁串
拎張十抽3lr圖嚟報到

收皮啦屌你老母

我會乖乖地還業障

過主啦

祝你每個pool課晒特價石都唔中封面

學生哥課唔起尾兩pack 希望唔好咁快再出比達

你玩緊國伏應該係叫貝吉塔

算數啦 佢係會繼續講野唔係海豹咪由佢

兩潛牙肉
極力輕鬆了

係 屬性超難關果度仲有7關未過 好多野想請教大家

已封鎖會員 - 人型狗

十抽兩隻R仲咁撚串？
block

大獎係咪悟飯 好難刷
繼續一路上堂一路刷

下pool成日出LR悟空比達體果隻同埋超4比達

135石一次都未試過2LR

有心玩去買多石號抽

抽咩就係上面果位師兄講既悟飯？

雖然無乜參考價值 但係新手可以睇吓

00秒有料到

頭幾名全部都係下pool

Btw thx ching

屌你友抽俾啲誠意啦

睇回體秒數？

極力唔落牙肉都輕鬆
專登唔落佢都係一剔過

搞到我都想抽

我速扎都未有

係呀

人型狗又中

你咁撚好彩嘅

有咩難？

以後大event 先抽嘢
3-8月
10-1月專心儲石

Strong holding right now!

Hold到5周

即係all in唔hold

Vs極技同 vs超體

不嬲都係正確攻略法
不過好難忍手

正常唔會輸 試多幾次

聖誕又會出隻超揀勁既lr
技吉依類冇佢唔大影響，好少隊用到
聖誕就會出張泛用好多隊都要落佢既勁卡

次次出pool前都話sh
結果次次都射比阿婆

終於有了
係咪繼續抽埋隻布歐定轉中上pool

Bk我jm9

可以抽下上pool雙人耳環

有無推斷知國伏幾時出布歐+悟天格斯pool ?

終於有得玩了黎緊係咪瘋狂過主線抽野

你個友抽太樣衰

成千粒黃幣

又係時候strong hold 到週年

布歐篇隻隻都咁撚勁
擺埋一隊睇戲咁

咁嘅話你好難齊普限喎

等新年200石pool或者做柱 你個個pool都抽都唔見得會中果期封面

Thx 岩岩試完過到 vs極技

知雙人加得90%三圍夠用咩?

係呀
大把石打

理鬼佢
近兩年普限都甩咗9成

如果有知藍達揀應該會用知藍達 個陣有 3關靠小舞/知藍達暈拖到第 6round合體回血先過到

dllm
再黎50石又係未撚中呀

開司，你不是想要lr嗎

1150啦

今日夠50石 抽 出金字加藍比古
中LR m達

金字係點

合體

點解而家咁撚on9會自動幫你轉target

死都唔畀天津飯同悟格我
又出45

你無data

想問下大家我應該抽上pool定下 pool
上 pool缺悟爸＋超二悟
First pool 缺大獎

*下

唔係呀我嗰個pool都中封面

試吓單抽 10抽好易出45斯路

3個封面都未持有 就夠50石 射落邊個好呢？

實用度：力ooo>布歐>07

辣殺閪驚

有紅幣冇金幣
射晒落海儲金幣

難聽到

知變身品真係幾勁，混血我無究飯試左好幾次
落左佢又坦、又暈、又大力

好想要

屌你咩
4下單抽中2隻斯路

得零突冇用過
打哂先知佢有超高/高機率氣絕

你啲鳩屎運
btw單抽中過兩次悟格

咁你憑咩話人

因為Lr

我都係0突，當初因為link難夾我都有小小放置左佢

把撚咩就快彩第三隻

Chain battle 好友

屌真係各型態都整一隻

新卡隻隻都好撚勁

0突入混血同FUSION有冇機

我認依隊係比較豪華小小，fusion我仲未

混血主力技究飯，悟天，細杜
有校服飯更穩
Fusion 睇你啲主力幾多潛
我prefer以快打快
留到DK Mode 打第三關就唔難打
同埋我係借舊倉管
食減傷好擋得

呢兩隊有玩開應該都齊腳

FUSION考慮緊升唔升力品

你有新悟格就好辦啦

升囉

極技超難關真係傻得嗎十幾萬防普攻都打4萬幾咩料

超速

一係暈一係減傷 無其他選擇

做咩最近咁多人打返屬性果10關？

因為仲未過

唔俾人未過架咩

但最近特別多

抽完鄗野咪試打

抽唔到新野體會唔到

國伏新開

技拿、技金菲、LR大魔王KEY卡
有同無個難道差好多

我力格比0突，試下升左先

0突就算啦
呢隻勁低防

所以試下極Z力悟格換走力格比

第3彈

你有變身品就試呢隊啦

似有個特殊EZA關壓軸

呢幾張ok?

啱啱抽到新果張知屬托破..

點知打章果個無得用鎖匙開

Lrm eza

一定會有知背心達同力元氣悟eza
btw我信有純布傳降

點睇都係新果張物語體屬歐布啦

壓軸登場

大魔王未有LR技拿0突 技金大王一突咋屌

諗下好啦

邊有咁多石呀屌好L孤寒

技拿冇都仲可以過
技金菲一突其實係好傷

上次隻知大波菲都無啦啦dk+eza
天使達都可以
元氣彈同背心達都係跟劇情估

混血隊就算啦 根本就易到乜咁
我覺得只要思考下隊員 之後自己慢慢試就一定過到

有劍飯真係訓住過
利申無

用人地果隻都夠啦 你見我連平民隊都唔試就知
我唔覺正常有玩一年以上嘅係過唔到混血關
唔明做乜連混血關都要比人抄功課

用人地隻劍飯 都輕鬆過
仲有道具剩

超速真係打到投晒降
已經抄晒樓上巴打組隊,但係都過唔到
冇技拿唔通真係差咁遠

我過果陣技金菲都係一突
唔用道具普攻都要5位數
如果唔用技拿、LR大魔王、技金
之前見人用肥瘦布過到，但國版好似未出?

有無技肥布

如果國版好似未出?

唔計op飯 混血隊都已經好勁

冇技拿都仲可以 但大魔王都未整到就真係窄
大魔王都幾重要我覺得

咁無野啦

國版未出大魔王，技肥布如果都未出既話
個人覺得技拿真係一定要有

極技好卡珠 有大魔王真係救返仲有減傷頂下

玩日版,有試過落肥瘦布,可能我太廢第一場都過唔到
請問應該要點組

又要po多次

隊友搵隻彩技金菲
冇lr技大波轉技3大波
冇技拿就用大魔王
基本上過硬
申利 我過個陣技拿0潛 其他都2潛以上

Eza未必關個活動事
希望出gt 35,知baby ,速bojack 呢啲久卡

所以日版有物語娜美星人同南界布已經易左
因為佢2隻自己加氣
技斯如果高潛可以夾技金菲

你呢啲等第二個激鬪編eza喇

要試幾次 先過到

想要上pool

想要上pool你又抽下pool?

之前嗰次係咪都係年中出？

海豹係咁

唔知執之前出唔出到一張完全體極意悟
新一集嗰招昇龍拳幾型
神貓都讚完美

等動畫出完先出

耐到已經唔記得幾耐

好怪喎 無啦啦定住隻羊

打布洛尼紅神都出過定身嘅

最好笑係佢定住隻羊係半空 慢慢儲力
隻羊乜都做唔到

大岡打隻貓上天再用猜拳一樣

超技（vs 極速），如果無 LR 兄弟 / Kary，係咪無謂嘥時間打

有無龍拳LR?

有，但零潛，又難夾氣，好難出超必殺

技jack 必暈1rd

超技好多人用一堆大炮夾技jack
打快攻(我用兄弟隊打快)

人哋嘅

係咪可以重新連攜拎石先

give me your box

新手想問下 有無咩關可以打到老界王章
用到所剩無幾

婆婆換

照抄呢隊終於過左感謝巴打

打到最後好驚險冇晒道具又殘血
不過對面得番一個人三分一血左右,好彩隻瘦布生性又爆擊又氣絕又封必

新手玩左1日 我啲老界係咪allin LR悟飯去到lv20

係
不過留意返未上LR得10LV
另外可以俾他限食

Ok thx

細個有歐布仔呢張閃卡

抽唔中呀屌

我用呢隊過左
無技肥布無LR波
都係靠隻技拿氣絕同擋

想請教埋極知同極技要點組
求穩陣隊

姐係超體同超知隊?

我有既你一定有？
點撚知你有咩卡
隻game已經無咩技術成份
連超難關組隊都唔諗不如棄game啦

曲

box啦 你係咪全部都有任我執穩陣隊

上面條友做乜勁
冇人拎支槍指住你要答wo

有技拿本身就勝率大增
相反肥布同lr波先唔係必要

必暈減傷 已經贏咗一半

曲線唔講明又有人中伏

依個係事實 要穩陣隊utube大把啦
就係跟唔到先會要偏方姐
咁不如直接貼box好過曬時間問黎問去

唔好意思，我係講#872，唔係講你

條友COPY佢架咋
都話曲線要講明架啦

而家仲可以換技肥布,你可以諗下俾石歪出黎定係換隻技肥布

一睇就知新人唔明

真係有衝動想換隻
但純粹為齊隊又好似好無謂
上下POOL D柱都無

哦個條友晨早block左啦唔想知佢咩料

我都中唔到上下D柱
天津飯同魔童布歐都冇
明明抽左好多石但一隻都唔出
然後抽左三百石無課終於出體比達
但佢出之前又冇人飛出黎,又冇變超西,又冇彩字,然後爆一次MON
但第一隻就出黎
係咪頂傳易中D?上次中已經係三人組個次

咩事,真係太耐冇入黎連咩事都唔知

我都唔係好記得果時係屌咩人
但都肯定係用下腦都過到嘅關
如果係極技隊依啲lv嘅我唔會屌
最重要係求穩陣隊 你唔係豪華box都唔可以叫穩陣
啲架仔打融合關直頭拎埋隻大杜柒達定悟飯合體同黑髮悟格出黎用
幾多人有抽先得架 唔係就咁講 我貼張過關圖叫你跟就算
一陣又話依隻冇果隻冇

你梗係想屎忽爛

頂傳易中LR啲 不過新定舊就睇運
最近啲新柱先難中

過左成兩年先中
俾個面啦
之前咁多次傳說同頂傳都冇中過
不過極技真係好難打,好多時跟住隊你都唔會打得過
要運仲多過要齊隊

#872開始有花生
其實我都係想問下有冇得抄隊？
點解硬係會有人挑骨頭

雖然係玩膠
但其實幾認同你
又唔貼box就咁問
超難關邊到會有穩陣team

最近D柱夾左咁多舊野落去,你想中都難
好多時你以為係中新野,佢就係咁翻炒返之前D野出黎俾你
一個池當有五隻PICK UP,有三隻都係舊卡
又冇補底,D史前生物又成日放係個池度
真係好想屌柒佢叫佢咪撚再放D冇可能用到個D卡落去
個D咩體大杜(第二隻GAME個隻),真係屌哂老母呀

點打 佢地必殺20萬

有無booo?

未來篇咁多氣絕角都唔落抵輸

果張有up過咩 我記得好耐都冇up架應該
btw彩左同升緊佢link
最重要係昇龍同 傳降一定係up普通ssr
其實個pool大到連xv魔神都會中到 佢up咩只要唔中lr都係會叫春

BOOO好似唔係好擋得,放係第三位避都有可能
但係咪冇人封技?

直必發現

體booo

未來篇最好用係雙暈 小舞+杜舞
體booo放中間射完必好擋得又連又反

個張大杜唔UP都會係最後補底自己走出黎
伏龍個D唔抽啦
只係想笨大排除呢D冇機會用既卡出現既可能性
個池大到太平洋咁點抽

小舞要速個隻?
不過次次落親都唔暈命黎既

知屬個隻同杜舞夾link d

嘩 好撚型ar你 你無撚嘢ar 你唔想答嘅咪唔好覆
洗唔洗咁撚串？ 咁撚型唔好拎住個keyboard

落知都得 知就暈唔到2round都有機會1round

未來篇都好幾張限140左
真係冇可能過唔到 至少可以入隻知柒達入去啦
試多幾個組合啦

喂大佬呀咁多新人未見過特蘭克斯屌人？
點做老屎忽呀

有人話要做咩

咁又係反正隻game無咩好討論

好耐以前玩嘅

仆直你呢隊我有兩隻都冇 真係等食屎

仲以為未來篇出咗極限關

Ok wo 抄下先

我都以為係,咁我都過左
極限個D好似過左兩關
做唔到老屎忽

原來個名係你
我仲諗緊邊個改左個咁型既名

光速推po

有咩難處？ 討論下 唔係好悶

懶得打同試

全隻驚最好玩就係極限超難 都唔打

我都係撘車先打

頭文字鳩過咗4分鐘未

因為太煩同好易死,有時打到最後一關先死會好唔順氣
然後就唔想打
悟空傳我都未打完

最好玩係幾皮野掉去抽

重要抽唔到先好玩

真

然後課正石

最爽係無課單抽出封面收工

一定唔係我

單抽

Lr 大魔王宜家有冇得整返

等天下一開先有

其實好多野都係慢慢咁摸索出黎
當隊員都係免費卡都過到果時
仲有咩借口話過唔到呢 依個唔係勁定廢嘅問題
只係肯唔肯去試 大家都係有經驗 貼個box出黎就知你有冇機會過
真係過唔到嘅唔通仲推你去死試足幾日咩
點解想大家貼box就係想大家慳時間 個box有能力過到咪自己諗點過lo
好過直接講個答案比你跟 到下次又繼續問點樣過

冇打啦，5分收貨
4分要對家一招技都唔出同埋頭位少攻擊先有可能

有啲人真係無心機打架
我朋友500幾張課長卷
但一關土日超難都過唔到
7達系譜都話過唔到
佢剩係享受齊卡嘅樂趣
我成日話佢浪費哂啲卡

但係個D人唔會問你點樣打嘛

以前有個舊同事都係唔點打關同升嘢(不過輕課only)
我返工嗰陣有時會幫佢打關刷下石

咁又係
我朋友直接話唔撚打

佢撚 係杜拉格西 覆我果個我見都未見過

引用名言

我打未來篇唔係要針對文強巴
幫手試啲卡睇下過唔過到關其實我自己都enjoy嘅
只係突然有人對啲人引用我段野好大反應
有心而發姐 過到其實點都一定有運氣存在
但當一隊野「有力一戰」果時我就會試到得為止
唔post box我就唔知你個box係咪「有力一戰」

其實之前兩週年打D人都會貼BOX
而家連貼都費事,咁我真係唔知你有邊隻,真係唔識點幫你砌

有錢乜都過到

如果係我fd我會幫佢打
好想試下想點砌就果砌既感覺

paytowin

啱 我個frd算中課 但係乜都唔打 頂多打eza
每次更新後就會約佢出嚟用佢冇咁齊嘅隊過

其實超難關有乜好問,全部關都係炮手加暈角加封技角再加降攻降防角咖啦

咪望住自己個box照單執藥囉

事實係咁講
但係其實呢隻驚已經冇乜嘢討論
咪當一齊討論 用咩隊過到
唔好做到伸手黨嘅咪得囉

基本上啲卡有嘅種類都比你講曬

樣樣有啲根本冇用
要組就要組主力暈角/減攻
執藥咁樣樣執啲好難有效果 好快俾人打返出黎

有無巴打有肥瘦布可加
id:2278354863

轉ed

極限超難真係試左好多次過唔到先上黎問下大家點組隊過
因為見到好多巴打都貼左過關圖,所以先想抄下隊冇貼BOX
各位大佬覺得唔岩聽嘅問下野都要屌咁就真係冇辦法

即刻過左

成班曲線嚟

轉下關，有無高潛劍飯可add
呢度啲巴打話有劍飯瞓住過混血，我自己就打左1×次都未過到

雙兄弟啦
我都係試咗好多次劍飯唔得轉兄弟一take過

有無功課抄

140004
希望幫到你

你自己咪有劍飯
我一隻都無呀

無劍飯咪落學生飯
輸出交俾兄弟

其實混血 勁多腳揀
用力搭人地隻劍飯 都夠做

力飯個組合就係打左1×次

咁樣有冇

力飯個組合好難輸喎,兩個細路識擋又好打
兄弟同龜波飯都打得
必要時仲可以出主動技埋尾
係隻蜜蜂包睇下換其他點定係點姐
你落隻力大杜落去都得啦,好多選擇其實

你睇下樓上咪知到底點解我會話直接貼box
係咁問依隻有冇呀果隻有冇呀
直接box有咩問題先 講緊曬時間係咁樣一來一回呀

冇話貼BOX有問題
上面有條友用外掛都冇問題啦

留意返要貼box還貼box
起馬跟返屬性同rare排
唔係睇死人
仲有太多圖就改link/4個加密
避免金鋼棒

又唔好咁拉埋黎講

又Bin外掛C

再試下，蜜蜂包定學生飯好？

試下落曬睇下效果點先

都係過唔到，頭2關已經用好多道具，尾關唔夠用
想問個dokkan係咪無乜可能留到第3關？

頭關盡量用少啲道具
因為極限超難關 啲boss厚血啲
要特登留到第三關先開 有難度
所以儲快啲條dk mode
俾第二關開
第三關就有多啲道具

師兄有冇試過我條team

試過，兄弟輸出係好勁，但都係打到第3關返出嚟

打到道具都無乜

呢關係最新個關混血?
定係普通戰鬥之路個關混血

不過好似都係差唔多打法冇咩分別

超難關混血

有兩種,一種係戰鬥之路
另一種係極限戰鬥之路
兩關都係SUPER 3,所以唔知你講超難關係邊關
不過打法都係差唔多,但電腦俾你簡既隊長會唔同,當然你可以簡朋友個隻

極限個隻

盡量第一關淨係用一個道具 第二關用2-3個
至少要留四個道具入尾關
一二位最好係悟飯兄弟+兄弟學生飯

落隻封技體超一悟天格斯睇下有冇幫助
悟天+細杜要放埋一齊出
唔好用包囉,反正你覺得冇用
封左技應該扣少D,如果封技唔得就落隻識暈既落去
主要都係咁打,不過你話打到第三關俾人踢返出黎就應該係前兩關唔夠大力,DK留唔到落第三關

用一個道具好快俾人打返出嚟

再試喇，悟天已經同細杜一齊，不過有時俾人先制都打得好痛，第一關又5隻，無得避

[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (175) 第三彈肯出lr純布未

試多幾次
兩隻兄弟生性嘅話應該秒到隻速屬